LIHKG post 隔幾耐會回唔到PO？

有D 舊PO 回唔到喎

回

一個月

咁快